{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69519&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주스토리하우스펜션"
    },
    "text": "済州空港の近くに位置するペンションは、広い駐車場と芝生があります。 客室内で美しい青い海を見ながら思い出を作ることができます。 周辺には龍頭岩とイホテウ海水浴場、東門市場が位置しています。 ファミリールーム03号の客室を除くすべての客室がオーシャンビューの客室です。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 駐車は1部屋あたり2台まで可能で、バーベキュー施設もあります。 炭とグリルをレンタルして利用可能な時間は23時までです。 雨天の際は利用できず、最大人数を超えると入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、ペットは出入りできません。 未成年者が保護者なしで宿泊を利用すると強制退室及びキャンセル払い戻しはできず、火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは分別して捨てなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "広い駐車場と芝生があります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "美しい青い海を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "龍頭岩とイホテウ海水浴場、東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ファミリールーム03号の客室を除くすべての客室がオーシャンビューの客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "炭とグリルをレンタルして利用可能な時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時でも利用できますか？",
            "answer": "雨天の際は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。また、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしで宿泊を利用すると強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "情報は変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 486
    }
}